# Cvičení 8, Minutka

Pro splnění cvičení jsem se musel seznámit s api pro touchscreen. Api je velmi jednoduché. Pro správnou funkci však bylo nutné kontrolovat oůvodní souřadnice dotyku, aby vlákno při držení stále neupravovalo čas.

Tlačítko zezadu desky slouží jako reset údajů na displeji - nastaví 120s